「DSE」有無沙田撚一齊溫書

一個人好無動力
行申：retaker
That's why I'm alone

有意留tg

Retake幾多科？

柯
上年12分

老實講3月都仲講得出一個人溫冇動力 都係等食屎

可以一齊打機
有無玩LOL?

你就係咁 成世人都冇動力

報定飯deep 吧啦

Tg: 16gym

住邊到 有無機會同場考

Tgtg
到時一齊去都好 無咁京

Tg ed

搞錯左 自膠
SixteenGym
先岩
sorry

京乜撚野呀 字都唔識打?

一齊溫一定溫唔到

加油

利申：Retaker retake 6科

唔建議一齊溫

冇啊死毒撚

你中文應該u

我都好撚頹 加油 利申:retake 4科